Twee dagen van gelukzalige zekerheid werden direct gevolgd door de afstand van alles.
Kwam er een brief van Mr. Churchill zijn neefjes direct terug.
Mevr.
Churchill ziek--veel te ziek om te doen zonder hem; zij had een zeer leed staat (dus zei haar echtgenoot) bij het schrijven van haar neef twee dagen voor, hoewel uit haar gebruikelijke onwil om pijn en constante gewoonte van nooit gedacht van zichzelf, ze had niet gezegd; maar nu was ze te ziek om niks en moet hem aanmanen om Enscombe zonder vertraging.
De inhoud van deze brief werd doorgezonden aan Emma, in een notitie van mevr.
